21:05 維園有鬼！！！

Rthk live

push

拉咗好多個

推左

一堆鬼捉人

救人

開始有人俾人拉

維園行街唧

屌啊

有個被捕人士叫冼志恒

有鬼！

推

好仆街
手足快d 救人

手有紅色螢光

屌

有個叫陳浩俊

屌你老母好多鬼喺維園

有黑警臥底做嘢

幫手call 律師呀

又扮示威者拉人

無人救人？

支那式拘捕

克警又扮示威者

推！！！

仲要拎槍cls

又喬裝捉左好多人，有螢光棒

我屌你老母臭閪

肯定周圍有鬼，點解大家要留喺度俾人捉

唔好單獨行動

又有鬼

屌你老母 又有鬼

金手指最仆街

同綁架有咩分別

手臂有藍色 螢光棒

賤畜

重要袋住把槍，屌你老母

可能係飛虎

又阻採訪

全部有螢光棒

pish

有個叫冼志恆

好賤 手有藍色瑩光棒

好撚卑鄙
呢個世界會有警察對示威者用臥底呢招架咩

又係上次個幾個飛虎隊

手臂有顏色螢光棒係臥底

推呀

仲有紅色

打狗救人呀!

冼志恒
陳浩俊

有個係藍色

屌你老母死黑警

啲鬼又扮示威者再出過去捉人

手有螢光手鐲

手臂上有類似犬類頭盔既燈

手/臂/膊有閃燈同螢光棒

好撚嬲

著住手足製服攞胡椒槍

警察死全家

見個後生仔講
我都冇反抗 你地洗唔洗咁呀
唉

全世界入維園救人

捉完人又扮示威者再捉人 小心

屌你老母好撚賤

手臂螢光棒係記認

仆街 啲鬼應該會再落去扮示威者
我見啲鬼手腕好似有紅色燈
唔知係咪記號！！！

佢地維園出緊

我係社工，有無佢屋企人電話

維園匯豐門口有龍

打狗呀！

又有鬼屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全世界去維園

啲鬼捉完人又返出銅鑼灣

維園咁遠拉乜

咁即係話係黑警放火

入維園,入維園

速龍已經沖到去惠康門口

全部都係鬼

好仆街
有鬼
拉住佪巴打條頸 佢差啲透唔到氣

幫CALL左律師未？

出晒去老銅捉人

冇
睇live佢叫名

SOGO 要小心

有另一堆狗係維園向銅鑼灣方向，準備包抄

睇港台,黑警濫緊暴,係維園附近

屌你老母臭閪

全世界去維園救人

維園斑馬線嗰大好多狗

CEO neway外捉緊人

小心佢地出返黎

屌 拉好撚多手足

次次都係夜晚同好少人啲卧底就出黎

之前好多人話唔好捉鬼. 上次CWB 咁成功, 黑蛇集團一定會食髓知味

如果見到係鬼. 唔撚好再客氣喇!

打鬼啦

冼志恆
陳浩俊

畀臥底拉咗，有冇人識佢哋
有冇人可以幫到佢哋
臥底返返出去 手足小心

佢地開始制服人就打鳩佢啦

仆街黑警

咩住長形嘅背囊一定會槍

Push

走啊, 有鬼

冼志恆
陳浩俊

又喬裝

仆街，小心鬼！

手帶紅燈可能係鬼 走呀

屌佢老母臭閪

維園又有狗扮示威者

屌

以後全港遊擊都好過咁死磨一個點
人地企係SOGO唔攻你就係慢慢後面包

D人都唔係個個位
係維園

mstery ranch

應該一早就全世界唔戴有記認既野

仲有槍

搶槍救人啊！

所以唔撚好再對峙,

對峙得耐卧底狗可以做到野

放完火走咪算

Up

屌你老母

出麻包袋

立場

不嬲都有嫁啦

好嬲啊屌

拉完人 換番速龍裝

佢翻到新屋嶺真正⋯

陳浩俊 冼志恆 黃嘉琪 ，以上全部係音黎

唉

冇人肯救手足

仆街叫佢地答
唔撚答！？

仆街 拉咗幾多個